刃牙道 155

花山可以頂到幾多集

板垣可以寫到幾鳩係我睇落去既唯一動力

又要死邊個

留名 花山見武藏 過程鳩UP 6~10話

例如 武藏問花山洗唔洗用真劍
武藏問花山見到D乜, 花山問武藏見到D乜
武藏SHOW佢把空氣劍
花山覺得驚嘆
個死老野又係到廢UP
夾夾埋埋就6~10話